其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(118)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

星期一已過 乜柒都冇do
有人出到pool 未呀！？

1

好快

花生做乜喊！

方加仲煩啲咩

lm
錯過了

咩樹

寧願返工

你返到嚟好似無搶到過

樓主我溝你，我都冇女 我仲老過你

以為搶唔到喊

牙春

留tg
樓主會add你架喇 好似係

唔好唔嗨心

@牙春

唔會喇

Nth都嚟搶

乖！

好似係炸 我都好慘呀，識得幾個都因d原因最後冇左件事，雖然有個忽然搵番我，但我冇理佢

有仲咁揀擇

贏了越南妹 輸了頭香又如何

勞煩你了

牙生

有得揀 先至係老闆

去完越南回晒塘

Match!!!

剛牙

因為佢首選唔係我囉，事後先搵番我，成件事接受唔到

迷失自我

唔好返嚟同我搶頭香

水泡 不了

唔好影響方加心情

你已經係大佬啦

咁你首選又係咪佢

返到嚟灰咗 喺嗰度遭遇咗乜

禾路過

佢咁多貨可能唔係

改咗名
巴打嚟

陰公豬 個心俾邊個勾走咗

不提也罷

俾著你都唔接受啦，開頭追你個陣，你reject左，幾個月後搵番我話諗過，想一齊，成個人冇晒mood

矛心情

可能俾人落咗降頭

亞軍係好慘....我明......

16 號愛人

係呀，個陣冇追過任何人嫁，仲要係異地戀喎，唔係成日見到面嫁

越南妹勾左佢嘅心呀

搵過個

愛情降

加油

矛盾只因深愛著，你知嗎

電視劇咩

點樣落
我想學

你先係大佬

出左來社會做野先知，想識多幾個人係有機困難一件事，有時係好彩先識到一兩個炸

起碼你仲識到

姐姐

牙春！
今日你有pm收

真係有㗎喎

求

Agger

係好撚難

快點pm me !

唔G越南有冇wor

9up架咋

禾唔識

但係又唔少fd 出到嚟做野識到
我覺得自己少過雷

識到都冇用，人地都唔so我，好努力去追一個，但佢完全對我冇感覺，人地話感情可以培養，我就同佢講會等佢，但佢比石頭更敢，直接reject左我，但平時傾計都冇意識到佢唔鐘意我

又係衰冇feel

直接拒絕最好
拖泥帶水仲討厭

死纏難打無用架 等乜鬼

其實你唔發現大個左 feel呢樣野唔太重要？兩個人最重要相處舒服自然咪得囉，但好多人成日話feel,feel，feel咩野姐，對耐左都會似親人嫁啦

唔知佢係點，如果我唔講到白，佢真係會拖住我唔知幾耐囉

越南都有㗎

無錯，佢話我知係無用

點解你仲要俾佢拖

朋友就係
除非柏拉圖式啦如果冇feej 真係不行

訓醒
今日終於解禁娛樂

但一開始都係有啲好感先會繼續發展啦

表完之後就無搵過佢 送過花食過飯睇過戲

你依家咪識到我地依班益友囉

無力
尋晚5點先訓 收皮了

已讀不回？

收工啦

你做多左啦巴打

解禁

都係個句啦 嘴埋都可以甚麼都不是

揮手

你要睇既唔係你為佢付出幾多
係佢為你付出幾多
人只會珍惜自己有付出而得到既野

佢叫我唔好搵佢，我連演唱會門票都買好左

我絕咗緣

可以打潛艇

呢句真 都唔知d人點諗

相處舒服自然又唔等於鍾意啵

點解有得瞓

Fdzoned

你地就好啦
我仲諗緊跑唔跑下街好

I go to school by bus

拜啊啊 屌

咁佢都講都咁白
下一個啦

自然舒服=有feel
見你頭憎你尾= 冇feel

女人好似睇感覺多

唔好跑啦 你已經日日咁攰

留名學野

唔G牙 禾是巴打

車卡

巴打睇樣多

反對

廢青講野你都信咁天真

學野

仲跑

唉

係喎 識唔到靚囡 禾唔開針

我付出100 ，佢係20

返去抖下啦

呢家連朋友都冇得做

屌 未開始已經咁

又未必

有啲自然舒服 矛feel

不要怕只要信

無公平 男女相處
感情唔係你付出幾多就得到幾多
而係你付出都覺得開心就好

咁咪唔好同佢玩

茄比

呢到巧多 好似係

All or nothing
唔係咁天真以為有灰色

貢複雜
學野

點都返去食完野先算

屌 唔記得我尋日操完腳 應該跑唔到 仲有抽筋感覺

反正我就信了

系咩
咁引人入勝

冇得咁計㗎喎

從被fdzone中學習

一計就唔會有好結果

我只相信聽日又要番工

禾咪又系

所以有時點解咁多25up以上女女都單身，大部分都係有d原因而無拍拖

真心抖下啦卡比

花生今日放咩
我地去行街街

係囉
佢地肯定有啲騎呢野

從來冇計過，但佢都唔識直接reject我，拖左好耐先講出口

計嗰刻已經假設咗自己俾佢付出更多

我係因為麻甩柒
被frdzone

原因咪係未遇到適合既人

我個名話咗俾你知

冇feel只係藉口
幼稚園有教

咪咁撚計較啦做男人

買左飛咪約第二個睇 再唔係放返出去囉

是對的 終於會碰到

啊春係咪外貌協會會員？

神童g

冇同佢計較過，只係巴打問我付出幾多，我話聲佢知姐

其實嗰啲女好唔應該
不過算

絕對唔是

有自知之明

是唔是你的樣子如何你的日子也必如何？

幼稚園嗰陣追過隔離位個女仔
被fdzone

佢唔講叫你唔好睇付出幾多咩 你曲解左？

我都唔想㗎

又唔好一碌鳩打一船人

靚仔着數啲
有錢又再着數啲
識一樣才藝又加多少少分

所以我0分

你講個啲我乜撚都無

我來自一艇

你例外
我講緊其他囡

你又艇p

其實都係睇岩唔岩眼緣㗎咋嘛
唔通個個都要揀完美既人先得

我都冇
唔靚仔又窮又蠢

好驚靚仔

女人睇感覺

打一艇人

打死你地

我意思係要睇人地有無付出過
無付出過就得到既野係唔會被珍惜

蠢就不了

正經討論拎拎

肥矮窮毒柒
中晒

應該係 大易得到嘅野 唔會珍惜？

係咪因為咁 所以你冇揀我

講返中文

你講呢啲?!
咁我呢啲廢青點算.....

唔怪得知啦 已驗證為蠢個堆

呢個算係比較多人講既說法

我一世冇囡要呀陰公

你冇

我連身高都無
仲死多一樣

原來春大一直咁諗我

利申：158

應該係，食緊野，分左神

我都係

其實我覺得唔單止女生
男同女25歲up正正常常嘅都仲單身
都一定有故事呢....
或者可能就係命運啦.....

咁我大鵰來

乜春都冇揮手區

圍埋嚟啦巴打 生好火啦

排好隊 跟住我尾

唔是呀

我配合緊u

唔係睇感覺就睇條件㗎啦

問心男同女搵男女友
個樣正正常常多數都無乜所謂
之後就係緣份同性格吧
有幾多人會立心一定要搵個男神/女神做另一半呢....

歧視！

你有牙支

我地好夾

咁我收收皮先

雞雞你.....曲左?!

多謝大家都唔驚我

男男戀不了

Let me recap in chinese
屌 聽歌la

ifc跳樓團

其實男人都睇喎

快點打我

一向都係曲

女生還好啦
少少蠢都係可愛呢
男人少少蠢都已經pk了

正正常常出現了

人生唔係一定要拍拖

唔好貢 但我覺得最緊要係岩傾

要放得開

打佢面

跟

絕對係永恆道理

都係個句啦....

lm

你唔蠢呀
係好可愛咋

手牽手一步兩步三四步望着天

學習困難+讀寫障礙 = 人生已完

BTW 冇FEEL 唔鍾意
依D真係逼唔到
假設結婚,大家要對幾十年

你要囡黎做乜

Cfu 唔巧牙

清

雞絲 dinner 未？

呢句是咪通常對家變左心先會講（好似係)

妖....個個話自己150
出到黎乜又係高我成個頭....

唔夠高??
咁我喺太平山跳啦

中出

咁我可以揮到手爛

矛對家

知道喇 無辦法 廢j肌肉未recover

正正常常真係講到爛啦

我認左唔正常

唔係正常既正，係好正既正

咁就啱

牙支 廢老會傷心

我都認咗我係奇怪人

你想話歧視我年紀老大家咁多都我單身?!

腸油呀 係盲腸

咁唔怪得之我咩都冇啦

春春你口味好重

hehe係為世俗人唔允許

奇奇怪怪

奇怪啦 你正正常常點會冇拖拍

唔好呀～
你唔曲得㗎

Nth 我會miss u 架喇

唔鐘意你咪話冇feel

ya
岩傾同夾真係好重要

因為唔夠正

是咪真呀，好勁嫁喎，驚你受唔住

慘得過我肥矮毒柒....?!

到底乜野叫feel
難明過聖經

有圖有真相

不過講feel都要講對手
同埋夾同岩傾

我只有身份證

唔巧掉低禾

別提了

唔受你兩個玩呀
你地結婚啦開心生活啦

所以我係abnormal

你贏

我地下世有緣再結合

認了

愛情萌芽

唉.....呢句話又令我諗起每年一度嘅新年開年飯活動.....

你哋今世已經結合咗

你投胎做女

其實男同女都係啦

點解要等下世

你做得唔得

今世結合完再跳

恭喜發財

今生有緣無份
唯有下生再見

不過呢樣野真係無乜解
好似偏愛長頭髮嘅女仔
但又唔一定覺得短頭髮嘅唔gfable喎

至少唔窮

match?!

今世回眸咗過萬次

如果佢地剩係恭喜我發財就好囉....

化蝶

多啲祈禱 主會指引你

只係因為窮有好多級別

起樂啦！ 播梁祝

唔記得之前扭蛋嗰段嘢係乜

我係咪真係要返教會信教呀?!

Ok 希望是個靚女

已經贏左

豬扒我都唔介意架

至少我不是住板間房咋

胡鴻鈞果首

g ~

要 你冇違和感
弟兄姊妹都唔會懷疑你嚟cow囡

我行先一步

唉

我至愛

Jump!

好男人中山
nth仲唔應承!!!

前世五百次回眸 換得今生一次的擦身而過

看星星一顆兩顆三顆四顆連成線

u Jump
i Jump!

Cfu

巧感動

話你歧視我

我舊同事成日叫我返教會

下世

至少下世唔會alone

This !!!!!!!

同ex去過一次

不了

你俾埋啲鞋墊禾先

春應該未掂過J

原來今世就要搵定下世

自貼上來正傻仔 出來試下咪知

我帶隊㗎喎

當我蠔咁拍！

如果我歧視你
咁我點算?!

愛是注定令你死去活來

跟佢去過一次bbq
我真係覺得係大型邪教現場

耶L我不行

Ex耶撚？

等埋我

死前比我拖下男仔手

Agger???

冇辦法

要領先人地先會搵到

義氣仔女！

乜我咁似教徒咩?!

抬頭 吧 相信愛你便能飛

太大我驚

番啦 一齊

未淘牙
未死得住

我啲朋友都係呀

禾agger

不了

鹽鹽濕

有什麼問題

bbq還好啦

嗰次係教會大食會

佢地唱歌念經嗰時勁尷尬

但要搵個岩傾嘅都唔易
因為我係毒L

貢唔巧死了

好拎驚 啲人擺頭擺腦 好似食左藥

唔係

我排中間啦 冇咁驚

我怕痛

飛條毛

只要你心中有主
個樣就似
主會接受你一切

唔是bbq咁簡單
係會講見證 唱歌 嗌口號
講緊幾百人一齊

chow牌

唔岩傾真係曬9氣

咁搞笑?!發生左啲咩事?!

打椿咁打我入地底！

Cls 無法想象

幾百人wor

一齊返教會咁大整古

我都試過 個神父同個女人埋嚟搭晒膊頭
佢地唱到反白眼

嗌口號嗰刻我真係諗呢班人cls㗎

帶埋你

心中無點扮有

再

握手算唔算?!

佢係間唔中去一次
咁啱嗰次叫我同佢去

我夠肥 墊住你

佢見到我 即刻落咗車了

反白眼

drug咗咋嘛

笑左

Ching 講得巧

幾時都得
一齊

好似有8 9架大旅遊巴
痴線勁想走

衝出去啦

呢啲欲拒還迎咋 好似係

咪住！

主席唔比大家jump !

我覺得係食左野
投入程度唔係普通教會

Icc 隊
1. 玲玲

好想見識下

你挽留我地 愛呀

可能啲水有問題

2. 雞

3.出

唱盡了慘遭愛侶遺棄那些歌.....

容許我今世等下世

所以唔敢飲佢俾我嘅水同食物

人雖走
情都在

屌你踩場 我ifc㗎嘛！

咪放山埃跣我

X2

主會唔會安排我遇上我嘅另一半㗎?!
咁乜即係耶撚無單身?!
太偉大了！！！

再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

Aggererretttttt

下次組團去踩場

我要解救啲無知少女

有晝面
同法輪功有今分別?!

禾跟你隊

好漫曼

台灣101隊
1.玲玲

真架
呃邊個都唔會呃你啦

真心覺得同演唱會好拎似

係咪我啲舊同學咁 佢地個錫安教d水

莊 但禾驚禾定力唔巧

係咪high左野

主會為你預備最好嘅
呢句說話我聽咗無數次

係咪high左野?!

佢嗰啲歌好難聽wor

增高鞋墊救人一命

咁就快啲入會啦
暑假好多人番

我扮到呀

極不安
重有全能神 我鄰居日日傳教

我負責搶奉獻錢箱
囡囡你要

唔怕

帶個大喇叭去騷擾佢地

呢個係主俾你既考驗

Deal

點呀
無啦啦要搭飛機去跳樓
成本突然高左嘅喂

啲囡囡點分？55？

講到真嘅一樣

佢地以前成日同禾宣傳2012世界末日

你鐘意啦

留2個俾我就得啦

直接係飛機上跳啦

主能夠 主能夠

怪b

stop

咁難道最好我就係成世做單身狗?!

咁俾晒你

d 錢都帶唔到落棺材嫁啦

咁會害死靚女空姐
跳之前chow牌先

唔好，搞唔掂咁多

為左教會囡囡

我芝舊豬能帶零鵝經過一砌

做耶撚,感受愛排隊+1

比全機人詛咒

俾晒禾得唔得

hey! why not all!

或者喺機上chow到空姐牌
唔洗跳呢

一砌

唔凖jump!

Payme 收錢

你趕住投胎做靚女 唔好要錢啦

有聲有畫面

你得嘅

主席

好聽

主席驚我地死晒冇人推po

老啦

可以出pool 唔可以jump

抄到仲跳?!
梗係抄唔到先跳啦

點先出到pool

No!呢啲叫做為左"愛"

牙春導人向善

Jump咗我靈魂會繼續推post㗎

未撚到

主的大能

我每次聽到
都好有想打柒唱個個人嘅衝動

我要活人

求教+1

me2

我肉體支持唔住

gym room 又要排隊

你兩個收收皮ok?

有邊個g

nth扮老

明明最細係佢

我心情支撐唔住我嘅垃圾軀殼

可以考慮莊卡巴嗰個wor

呢度應該冇人g

我先叫老

Nth唔好搞事

連點識人都唔g

G既都無再入黎鳥

正苦果個我近ar 十分鐘路程有幾間

我Ok 中出好似唔ok

檸檸都做尖

對唔g唔應該趕走佢
後悔

細佬

中出扮先

是時候要去其他post學下野

我OK

兩個都有錯

我hea 做左成年

跟住又走哂去格離post

咁都係中出錯先 帶壞埋我

唔好拖我落水

留守

岩岩先相親相愛

要走的都要離開

佢哋相愛相殺

情趣嘅野

還是換了另一種方式去愛

從來無做過
矛動力做

花生仲咁多藍面

you jump I jump

好藍

投入過一分鐘

不算悲劇收場

多過卡比

點解關卡比事

你有quota

咁岩播緊

尋晚應該我食得最多
今晚晚餐剩係食一碟白灼菜心

咁會好sad

矛咩胃口嘛
哈哈，nth真係食勁小野 唔怪得咁廋

做乜個個都藍面

食得多都唔識肥

下次唱比你聽啦
唱足3小時

但再沒法一起

囂張

因為做嘢先發現識人好難，所以越黎越多人就算唔鐘意去酒吧最後都喺走佐去酒吧

你食好少喎

夜場搵真愛

喜愛夜蒲

唔係巧事嚟

毒撚落吧嘅勇氣都冇

食得多講緊以前 而家係食好少

公平咩

唔公平

就係咁唔公平

落酒店識到既又係咪自己想識既果種人

你落開lkf

夜場搵真愛又喺自己拿黎衰

食幾條菜同雞翼就飽咗
渣ga

組團

咪係囉
你都食好多杯啫哩

想搵到啱嘅人 點都有機會嘅.! (肯定唔高 )

返咩工

法國自己俾幾年前重咗好多磅

Matched
你約樓豬去啦 挽得開針d

咁落酒吧識人係為咩

King of 啫喱杯

我都愈嚟愈重

你依家都好瘦
你幾年前直頭係營養不良

又懶唔做運動

證明你仲成長緊

真心 落酒吧典識人
3唔識7 彩你都有味

我反而係上年開始先有做啲運動

你兩個咪又係瘦

same here
甜野愛好者

你莊埋一份咪知

港女出沒

不了
上連登做鍵盤戰士巧了

多謝 . 我得嗰講字.

BMI合格㗎
個陣個磅數一去冇回頭

你最冇資格講野

答你唔到 我都唔知

港女

BMI都唔準
原來我地講咗去測體脂好耐都未去測

矛錯 港女心

下次去！
我好耐冇去

驗證通過

唔想面對現實

普通人唔啱去玩(聽講喺 )

等人提出見解

你體脂一定少過我

但又係旺角

唔講了

俾你繼續講

體脂又唔係睇表面
之前讀書個陣都有測過

一測就知

係咪小學個啲體適能

我目測都知啦

兩個都矛脂肪

成班都無考慮過我既感受

你眼盲

你哋測完冇得再扮肥

Hi 禾是新會然
係咪有歡迎會

巴打是冇的

係無得扮瘦

藍絲

驗證下先

發現怪打既字粒粒正字

膠汁會然

唔係呀 前幾年呀 有科讀營養有測

係

盡量打

我掉轉
而家好似比人放棄咗咁

早啲返去休息

通常訓左一個鐘晏覺
夜晚要喺床碌番一個鐘先訓番

睇到pearl 好似播朱羅紀一

冇唱到添

大家覺得朱2巧唔巧睇

男生們是非

插班生晏覺動作很劉華
我真是好奇

琴晚討論完

有星爵喎

Hea埋聽日要返工

典解我唔豬嫁
係呢度？

佢前妻好正

加油 工作順利牙

珍惜聽日

117個度

好似54-151 都有

唔夠皮啊 肛

有工番了

咩意思

唱得唔夠皮啊你

女主角

咁先有下次

你地咩野啊又

我係咪諗到牙春諗既野

即係點！！！

垃圾彩蛋

屌！！！

你問牙春啦

點先睇到

浪費時間

cccccccccccccc

哂9禾地時間

課金睇唔睇到

戒咗

睇到 多謝樓主🙏

符合廢老一貫風格

謝謝大哥無私的奉獻

咩ec

呢啲係預告咋
冇彩蛋

積分0079以上的人才可以觀看

春大戒講唔戒諗

氣質育成

唔夠分貢典算呀壇主？

禾巧驚

第一個課

求pm

佢戒鬼到咩

聽朝做早起！！！

控制唔到

Nth是咪扮唔知

終於

我係咁
所以盡量恰半個鐘就叫醒自己

腸仔比樓豬

gang果時上黎集下氣🤙🤙

係彩蛋啦～
下集十成九猩球設定

加油柏柏

希望有囝

睇小恐龍班尼仲好睇過佢

唔好鼓勵人做冗員

公司好多cam
應該好難蛇王

咁嘅預告倒米喎

全場應該得禾未睇

好多cam 做d 咩

矛
三分二係姐姐

真是唔知

冗得是福牙清

介紹ok?

瘋傳完但矛我份

介紹比你 都唔講野

老細嗜好？

唔巧買飛睇啦
去屠豬館租本恐龍書都估到晒劇情

有珠寶大盜

介紹咗先講！

我唔敢訓啦

前排朋友果間隔黎鋪比打劫

你唱j有冇唱歌

腸仔

而家啲人係咁

平時你都唔講野
不可信

那有錢 上u禿睇下barney當睇左算

牙g pm廢老些牙

好似有

有 聽到

上網仲貴過落樓睇書

唱左好多

應該係nth開口最多既一次

最記我問撚完未既改進版

呢套唔水錢

值回票價

咁都不可信

完未啊

講咗成晚都無流出
回水

咁又唔洗
研究話快叉二十分鐘就夠休息
真係到訓覺時間先訓

咪係

有流出版個價值就無左

唔好揾命博
栢要小心呀

尼地油唔泥

仲有為食龍少爺

要塞枝咪俾佢先得

嚟咗都要流出

5更囝囝

廢老話佢老花 睇唔到書啲字

佢咪拎咗支咪

仲有小腳板

牙支真有佢心

成日拎住然後話冇聽過

好睇呀 仲有有錢靚女中意

我禮讓咋

要喺廢老耳邊大嗌

未

準備呃佢啲生果金 係要扮下有佢心

牙春重口味既歌

爛聲咳到甩肺呀

小心行事 唔好俾佢識穿

咁先要開聲

放心啦 禾某錢架

本身已經五音不全仲要爛聲會嚇死你哋

牙肛跟牙ling學壞咗

咁親密

呢度個個都崩壞

呢度個個都壞 無正正常常

孔融
知你細個啦

推廢老出草地 喺佢耳邊大嗌

推出草地 諗起飄零燕

禾點呂方

流出未啊

抱起....

牙g幾似飄0燕

矛錄音
再唱過

後悔未 又唔返嚟

同我再唱過！

事成後我七你三

我是嗰隻狗

巧

矛後悔
下次再唱咪得

禾矛做野都有錢分

見係你 就再唱啦

下次試下mr red
想唱合唱版目黑

你唱唔夠皮呀

花生叻女！

髮型match

好哇

平凡名字會褻瀆愛情

禾是狗咋
唔要俾阿伯摸 不想活

當這黑眼睛 找到黑眼睛

情願我~~鵝~~能做你眼中那顆星星

但費安娜把聲真心不了

消佢聲

Neway好似d歌唔齊

你有歌想唱但矛？

周國賢好多都無

不過red mr 都可能無

係啊 想點果d係唱唔到
點黎聽only

禾都有！

下次教禾玩 禾又要然

尼嚟唱J定聽J

要搵卡比cfu教 佢一教禾即贏

Why not both

又一個然家
係咪個個都然咗

Ok you win

未唱哂陳柏宇啲歌

個個都想唱

下次坐我隔離捉住手仔教

你走左，你d歌就係咁出

唔夠皮啊 下集？

手中緊握車匙

直接插入！

牙支都要莊

卡比cfu出賣我

傳男不傳女

點解要咁對我
不過我都唱左好多 廢事你地聽到悶

仲有鄭中基

我想聽歌了

下！頂丫

Cfu話唔識玩我副牌
淨係教nth

你手臭 啲牌唔識玩

捉住nth手仔

好彩禾都插咗日文歌同金毛玲

第二鋪坐隔嚟cfu又話我啲牌垃圾

黑幕好聽

我點咗趣緻的響鈴諗住同你唱

得啦 你最威啦

下次比我抽牌 你負責玩

即係點 唔只捉住手 坐埋大脾

果首動畫日文歌叫咩名
想聽

瘋狂聽我唱歌

你係瘋狂唱先好講

你都有贏啦

打上花火

我係瘋狂唱啊 你走左之後
啲歌彈哂出黎

中島美嘉 明日世界が終わるなら ？

連續solo 10分鐘

Lm睇卡比cfu抽辣殺牌俾我

有呢首！！！！！！

謝分享

應該點都好你少少

係 唱到氣都無 你地又唔插

米津玄師首lemon都有！

等卡比cfu教你 你咪知

早知返嚟繼續唱

呀春我幾分呀？ 我要睇

矛人同我唱禾矛點
打上花火冇歌詞洗佢地腦半首就cut咗

傳男不傳女
你同花生已經有差別待遇

淨係捉nth手仔

呢首男版女版都巧巧聽
同lemon一樣男女版都

禾覺得陳廣偉嘅苦情舊歌好聽過依排出嘅正能新歌

痴線個個都日文高手黎

禾最渣

港女gundam seed 完美演繹

好彩矛黎

搞到我個腦今日都播咗幾次

點咗三首咋

有矛貢誇張
成日睇所以識背

打上花火真心好J
算便睇埋套野先

個個日文高手 在下告辭

好睇呀
雖然香港上好多人都話麻麻
但覺得真心正
岩井俊二信心保證

原來有男聲 正野

我淨係識幾句

米津玄師勁好j

佢把聲

打咩

奇摸痴

呢兩句點解

已Jjjjjj

奸巴爹

小弟弟要學識用估狗

你班友

搵你既卡比cfu

仲有多句！

仲有咩好野

戒鹽唔講了

二姑

向氣質進發

shyyyyy

聽多幾次可能識唱
唔識日文揮手

你又唔係春

點定歌 下次就唱打上花火

也咩爹！！！

玩屌cfu 嚟 日文要再搵cfu

你嚟表演

估咗了

阻多媽爹

好好學
對依方面

唔洗搵 在在cfu

禾是現場觀眾

少女對動漫歌
情有獨鍾

港女幾時變埋少女

想扮細個

回光返照
中港女變少女

你想扮到同nth咁細個

自己推

人少少 唔怕認

好肚餓

後生真好 可惜me老了

冇食野？

唔好同我搶！

原來一早拜咗師

蒸左兩舊仔馬玲薯做晚餐

weak左唔餓

又玩針對牙

唔巧對號

食粉麵係咪瘦啲

兩舊仔
一齊買奇亞籽啦
仲未買

950

究竟係訓左先唔餓 定係會肚餓而訓唔到呢

矛呀 針對港女咋

巧巧食

會餓醒

訓左唔餓 成日都會咁

禾訓到天光先醒

買包試下先

我鐘意食清蒸馬玲薯多啲
粉麵唔通清水做湯咩

連皮食幾好

Nth今晚巧活躍

1001是我的

加鹽

誤會咗

召喚春個支鹽

我搶過啦

前日食紫薯薯條好拎好食

真毒

無心得
晚晚食飯

Nth都想搶

但我清蒸馬玲薯食得落
好清

偽毒

唔巧

中出會唔會殺出黎
巧驚薦

做gym食馬玲薯好啊

唔好提

得
或者清蒸粟米 蕃薯都得

苦行僧卡比

好dry

有咩巧

栗米正啲

減到肥？

去weak啦你
唔好搶

偽毒可恥

三樣都好食

搶完就weak

Ching 係咪有誤會

突然好想食牛扒 juice

矛！

1001

Me